點解 IT 人，會比人標籤做柒和毒撚

明明就係support緊人類史上最具智慧，最聰明，最人性化，最社會化的電子機器。

因為係香港做IT慘過做狗

因為真正高手係同電腦溝通多過同人溝通

咪玩啦
真正高手，係要同人同電腦都要溝通得好好。

IT界好講團隊合作，溝通能力，documentation能力，文件整理能力，除左講reliability and secure，亦講program readability，code readability

聽落好似好勁咁

香港 IT 撚只要過唔到矽谷都係畀人當狗唔使